我老友岩岩腥左呢張有關fate既圖比我 係咩意思

耳ching成日上lihkg，咁得閑？

櫻咁細個 你個fd肯定搞錯左

睇唔明

我ai黎

咁代表綺禮既紙包飲品係幾大

要問金閃閃先知

比人玩到爛哂

召喚會員金閃閃

mk妹

代表言峰綺禮比人由o變0

講野小心d

呢個垃圾po上到熱門

唔係垃圾

左二明顯錯

agger

出post條友一定冇睇hf

中肯

可能睇左家計

櫻嗰個點會咁細個啊

凜同櫻好似倒轉左呀清